[家居寬頻]smartone sales請出招

住寶林
之前有sales做過＄100樓下100mb
唔知而家仲有無
請留TG